[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

彥霖媽媽915生日？
但之前媽媽拿著蛋糕的相
應該係729 post㗎喎!!!!
咁彥霖媽媽應該係7月尾生日

怪不得彥霖fb 729個post
俾人report到冇咗啦!!!!
而彥霖媽媽fb 亦已經在927關閉咗

(有冇人知個蛋糕係邊間店買？)
彥霖fb

點解要扮915收過生日msg?
(想「證明」彥霖915仲在生？)

同埋如果彥霖同媽媽住
會12點幾send個msg
俾媽媽講生日快樂？
唔直接行過隔離房講？

同一個人？

用心理學角度分析彥霖cctv片

重點:

90%的時間，雙手放在前面
唔係自然的動作，要用energy去做

個頭一直係微昂向上，非水平角度

多次不自覺地望cctv鏡頭

動作表情似收到指示，刻意去做
似知道俾人影緊

並非處於漫無目的、放鬆狀態
因為她大部份時間維持要用energy的姿勢

唔好慣
推

推

推咗先

push 的確

push

連識佢阿媽嘅人都消失晒

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

上一輩好鐘意慶祝農曆生日

唔知關唔關事, 但希望幫到手分析你的論點

留名追發展.......
加油呀!

上一輩我諗應該係55歲以上先興慶祝舊曆？

彥霖得15歲
估計佢媽媽應該40歲左右
70s年代出世
應該慶新曆啦
佢阿媽仲會著露肩連衣裙
唔係好老啦

(參考：佢地都唔係興慶舊曆卦？
陳慧琳kelly 47歲 1972年
袁詠儀 Anita 48歲 1971年
容祖兒 joey 39歲 1980年)

如果9月慶祝時,話自己七月(舊曆)生日.尚有道理,但很"違和".
講究舊曆的上一代,最近的都四,五十後吧.
另外,在七月發相,如是慶祝舊曆生日,即她的身份証生日,會是8月.
(新/舊曆)相隔一個月,而樓主提到的兩個日期, 距離2個月.

。

生日蛋糕都唔一定係慶祝佢媽生日

Push

如果今年新曆9月15
農曆係8月17。。。

蛋糕上面有個心心牌
有2母女公仔様
正常應該係壽星揸住個蛋糕影啦
2張唔同蛋糕相都係媽媽拿著

冇咗lu

蛋糕上寫住媽媽個名
Pui Yee

lpp

應該係計出世果日ge農歷....

但生日蛋糕上係寫住 pui yee
彥霖媽媽個名

但fb呢組字可以自選？？
我見有時後面組數字係random?

我見自己fb link都不是跟自己email or 生日？

今年7月29是農曆六月廿七日

今年7月29是農曆六月廿七日

查下70s有冇一個是附近先

但9月生日
農曆多是八月

條link 我之前send 過畀議員， 所以肯定係佢

自選

2019年7月29日是農曆六月廿七日

9月15日
年份/農曆

1983/八月九日
1982/七月廿八日
1981/八月十八日
1980/八月七日
1979/七月廿四日
1978/八月十三日
1977/八月三日
1976/八月廿二日
1975/八月十日
1974/七月廿九日
1973/八月十九日
1972/八月八日
1971/七月廿六日
1970/八月十五日
1969/八月四日
1968/七月廿三日
1967/八月十二日
1966/八月一日
1965/八月廿日

9月15日生日
應該農曆不會早於七月中

可以點選？

開 acc 嗰時先選

彥霖舊fb?

關鍵人物
佢舅父同男朋友

磨擦力

oh

唔好丟淡

下面好撚樣衰

試過不斷呃自己同自己講係同一個人，但最後都過唔到自己個關

越睇越唔似
大佬扮都搵個靚D啦

仆街中共咪當香港人傻先得架

佢好似唔係同佢媽一齊住

利申 呢單嘢唔係跟得好貼 有錯請更正

點解個對話似係cap圖再係iphone相薄到開出嚟，並唔係whatsapp入面。點解唔直接開個whatsapp碌黎睇

推
唔可以比佢不了了之

Up

會唔會係7月 陳彥霖生日

個樣同真人唔同，演員嘛

就算我有晒證據話佢殺人，佢地死口品認，都真係耐佢唔何

1974?

Yes sir

屌真係愈睇愈唔似
條眉呃唔到人
完全唔同角度

呢啲又難講嘅，港女執相好犀利，有化妝同冇化妝又差好遠，真係要識得佢先評價到
但樓主生日msg呢個真係好可疑

根本就係所有識既人都被禁聲
但我唔明係用咩方法

係
好似俾左兩個唔同人嘅相
夾硬話係同一個

812 之前係一字眉
激動皺眉心就會變八字眉
正常修眉形不會改變眉骨位

女童院出黎就變咗彎月眉
老竇搵仔幾百張相幾百個表情就算皺眉心位
都不會呈八字、少少都冇斥上去
所以覺得好奇怪
你留意下上面8張和下面4張眉係最明顯

同埋個嘴形都唔係好似咁

之後又冇戴過耳環
耳洞都唔覺有

cctv個個唔評論
但老豆搵仔話下面兩張綠衫真係出自彥霖手機
把口唔好去到咁盡

一開學已經係替身？

氣質唔同
眉係最大分別

係呀
只是cap圖
望下左下角
條bar左邊係吉
部電話冇舊相
淨係得這幾張相

你講d人話認15歲校服屍個女人？
因為呢單浮屍冇影到阿媽認屍
(另一單墮樓先有）

生日蛋糕上寫pui yee
同上面講刪左個facebook 0915那個A/C 個名一樣名

老豆搵仔d相入面有張係阿媽
同另一個女人同彥霖和細路女影
佢地好似樣
似兩姐妹

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

9月15 係農曆 8月17 時間都係唔啱

係
有人話佢同公公住村屋
彥霖有d自拍相背景係似村屋
有段時間同過朋友住

謝謝分析

2019年7月29日是農曆六月廿七日
如果慶祝農曆又點會計新曆7月29日

彥霖

可以點樣繼續跟…
幫推左先

推
滅門慘案
唔好慣

以前用過呢d方法
咁你明唔明？

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

Push push push

仲傾呢個唔係林潔咩

計出世果年

眉峯 眉形 法令紋 眼型 鼻高度 顴骨
連臉型同下巴都唔一樣 要呃人都搵個似啲啦
利申：真化妝師

被消失

卡舒吉2.0

有落妝片

其實個様差唔多
佢成日斥起眉心(個表情)
但812之後
老竇搵仔幾百張相冇見過佢斥

生日msg張係截圖相
手機個album冇舊相先怪

Pushhhh report 到冇咗個post已經好可疑

其實極度懷疑係咪含家產左

但張相唔係用自己部手機影
張相係接收返黎(冇寫XR)

當日中午同學合照冇彥霖？

pish

唔好慣

睇#40

pushhhh

那個是假新聞

所以我咪list左有可能出世的年份對返
但其實9月15生日點都唔會
有一年係農曆六月廿七左右的
最多係農曆七月中旬

最下面綠衫嗰兩張會唔會彥霖啲fd搵到一個覺得都幾似佢嘅人 然後cap圖send俾彥霖

利申：鳩估

冇mask冇gear
仲話會留到最後等到指揮官為止
叫手足唔洗擔心佢唔洗為佢粗勞

會唔會國安以為佢係核心人物

==================
811 手足見過霖霖
有人見過佢揸咪/大聲公
關於陳同學條片有嘢想講

==================

推佢老母，急召偵探

一屋演員,真人無晒.

Push lmlm

下面果四個係另一個人,起碼係另一個,甚至多個.

下面兩張笑到好心寒

真陳彥霖笑嘅時候係習慣性下巴移少少位架.

重大發現！！

唔好研究啦.
812係東涌要揾男友daddy係最後一次公開露面.
813係有人見過佢.
最大可能就係佢發現咗男友可能不再人世,恐懼之下,執意要揾男友老竇嚟對質. 所以佢會叫爸爸,而唔係直接打電話比爸爸. 點解要揾爸爸,咁應該係POPO老點佢D嘢,係同男友爸爸有關係,但彥霖覺得有問題,所以一定要揾到男友嘅爸爸.
當然係無結果,所以813左右已經被POPO或武警甲由搞掂咗.
用一個月去安排多名演員排練. 所以會有香港三日遊,周圍去食屌訓嘅手機拍照痕跡.

你地班戇鳩日日都話呢D係線索,果D係疑點.
但點解就唔就住佢最後出現嘅場合與人物,認真核實呢?
大膽推斷,陳彥霖應該係因為佢男友而出事,佢男友亦應該早就被做.
被自殺被失踪者之一嚟.

好多人話被自殺被失踪者既然咁多,咁佢地D親友點解唔出嚟講.
陳彥霖未好可能係個答案囉.佢係被自殺被失踪嘅密友嚟,佢要堅持查落去,追究落去,結果係一個月後成為一條裸體浮屍.

我懶
過咗十二點攤喺床
都係WhatsApp同細佬講生日快樂

Tui

上面個霖霖，有八字眉

淨係呢幾張相都已經夠核彈啦
完全兩個人黎

真係林洁？

朋友影send返俾佢？

係
綠葉和盒照同一時間收
如果有iphoneXR標示就是她手機影

唔可以由得佢咁就算
推！

彥霖ig

為何919 3:24pm張ig cap圖得3個posts
Following 101人

但現在個ig有4個posts, following 104人?
第一個post係bf?
之前cap圖冇既？

越係要隱瞞，越係多資料證明呢單野既真相

但問題係好多人都係「冇左聲」
唔係單單揾人扮陳彥霖媽媽出條訪問片
而係我唔信香港可以做到嚴密監控，又唔係大陸

其實本身全裸浮屍已經好可疑

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

話說
有冇人有彥霖個whatsapp?whatsapp last seen係咪下午3:01

聽日12點調景嶺HKDI 院長會岀嚟對話
同埋好似會播埋其餘嘅CCTV

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

Posh

條片入邊嗰個係唔係佢都成問題 唉

屌你推呀

llpp

cls
推

pppp

之前老豆搵仔
流出咗幾百張彥霖手機相片
有興趣可以參考分析：

老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

如果，佢阿媽係1974年9月15日（農曆7月29）
咁其實都好合理

上一輩會將農歷日子（729）寫落身份證。
即係身份證上嘅生日：1974年7月29日
但屋企人會用番新歷黎慶祝（915）

利申，識人係咁

推左先

暫時相信家明，如果加埋尋人啟事 我認為彥霖從未由女童院返過學。 返學係一個演員只返左三幾日學。最大可能有勢力組織設立演員學院，需要幫一啲發現屍體頂替

首先陳同學不是同阿媽住，如果家明故事是真的，陳同學喺女童院已經同分開一段時間，在女童院期間，克警所有陳同學背景如撩指掌，家明訪問中阿媽冇同佢講佢去左讀書，淨係叫佢喺社運界搵佢個女。只有兩個原因，1 佢真係唔知阿女去讀書。2 有人威脅佢 佢個女唔見左，要佢合作。但佢暗中搵家明搵陳同學。之後阿媽竟然貼尋人啟事只喺舅父小巴路線，最奇怪係阿媽只有一幅黑色頭髮既陳同學，並不是一幅近照。 當第一次諗屍時，阿媽肯定不是陳同學，第二次180度確認應該發生了一啲事，相信係有人威脅要佢認左係自己個女，阿女就冇事。之後全家要被失蹤，我相信呢個組織專輒女童院，冇乜家人又或者分開住落手，由一班演員代入角式，最近有ig 見到有陳同學生份証，有一張係改圖改左出世日期，更有理由想信有人用左陳同學生份出番去社會

應承咗學生？

不過
是真是假, 學校cctv根本
無法證實彥霖係全裸自殺
資深法醫話姦殺案外以遺體甚少一絲不掛
警方應公開海邊cctv以釋公眾疑慮

不要抹黑一個憎人掂毒品的健康女孩吸大麻
不要抹黑一個樂觀開朗冇睇過精神科的女仔思覺失調

希望HKDI學生可以推到
警方公開更多cctv
邊個法醫負責？死因是什麼？
同校學生離奇死亡
喺度讀書都會好驚 lor ...

你講緊子明？？

我信彥霖媽媽失蹤
但子明講嘅嘢有d問題：

彥霖/舅父親友冇搵佢地，只係得未見過面的子明搵？

手提電話留在美孚站？
咁MTR/學校講大話？蘋果立場訪問的A小姐是誰？

為何要提及彥霖女童院出來後吸大麻？
(如果真心保護彥霖可以不說，跟媽媽舅父失蹤無關)
蘋果日報曾訪問彥霖友人說她最憎人掂毒品

為何強調媽媽沒有警察男友？但黃sir條片話聯絡過他同學都話彥霖媽媽有個警察另一半彥霖不喜歡他

強調跟社運無關？
雖然說媽媽沒有反對他參與示威活動
但卻說媽媽懷疑會否有黑衣人帶走她的囡囡？

想帶出彥琳曾吸毒？
件事與警察 & 示威無關？

===================

你識個人係70s?
我都識有人類似情況但係50s人
70年代仲會咁？

同埋我識人寫咗農曆生日落身分證
但佢地只會慶祝農曆
因為知道自己身分證個日期係唔啱/假
正常自己講幾時生日
唔會比張身分證人地睇？

如果喺女童院住過，呢啲物件已經可以沒收哂，交比演員

推，陳彥霖個朋友出黎講幾句丫

我只係指出執到物件嘅地方有兩個版本
咁一定是其中一個版本唔岩

黃sir條片
話813有人在塘福見過彥霖
當時已經被沒收左手提電話並改了fb, ig 的 pw

佢本人歪嘴 睇下面啲牙就易睇 有啲 selfie flip咗

推呀！我要真相呀！

唔好慣呀咁多位！！！

因為要矇面，所以先cap screenshot，矇咗個樣，然後先做訪問。都好有計劃。

要輿論壓力

另外啲牙，上面彥霖門牙比較平
下面嗰張門牙兩邊有少少圓角
牙長好似有差微唔同但上面相睇唔清
唔排除自己心多

3:01會唔會係cap相時間？

有d人話阿媽攞返彥霖個電話 (可能藉口啦)
咁乜上線時間都得啦

不過呢d唔係算係證物咩？
咁快可以攞返？遺物？

一定有古怪

唔知有無識彥琳嘅frd 知唔知佢lWhatsApp last seen係下午03:01分？

啲牙唔同喎
條眉有修開點會咁粗 見到有毛嘅位都幾粗

仲查緊

睇 #220

點解佢一家都好似無哂朋友親戚咁款

霖霖啲牙齒靚啲 真心

PUSH

ccp以往手法：

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

明眼人都知成件事真相

重點係我地有咩可以做到

關咩事
我2x都會慶
不過新舊曆唔會差兩個月咁耐囉

有巴打講法同你相似

終極鳩估，根本8月13後就冇咗真陳彥霖

之前咪話個個係中國演員黎
單係呢樣證據 已經可以證明係班警殺左佢 啲大粒野再諗計掩飾
9月幾whatsapp 講生日快樂呢樣野 明顯令人覺得佢9月仲在生
但極有可能9月中前已經死咗

屌
推上國際
跪求英文英文英文英文英文文宣

究竟點樣先可以推上國際，攞到全世界一齊查案，個壓力就會大啲
依家得我地查

全部都

CCTV我唔肯定，但證件相應該係同一個人

究竟邊個先係佢媽咪？

唔係最後面嗰個係老母咩？

之前睇有幅同警犬男友合照
似最後排個女子喎

個網同名係假

又係你呀阿sir

邊度有寫住？
我睇見好撚矇

見到APS個group話叫人去check天水圍天瑞邨既cctv

請問又邊度校服浮屍

呢個都唔係重點

而家係直頭有條片影撚住班狗殺人佢地都可以冇事

咁可以點

推上國際

一笑就睇得出唔係

講真如果查到證據既話係個好大既核彈
唔會冇用

會唔會係用咗美顏mode
V面高鼻

唔多似 就算v面高鼻 連條眉都係p 法令紋用普通手機美顏app冇乜可能到

利申: 成日p高個鼻

唔好再討論農曆 新曆 嘅問題

我認為係兩個人
彥霖阿姨(粉紅裙短髮)
7.29生日

真老母
9.15

之前有見過佢老母同男友嘅合照
同彥霖+老母新舊合照
個樣都唔係短髮女人
係後面得半個頭個女人

個谷話，揾議員去查天水圍cctv，但議員都會問憑咩證據，先會出手去查

如果一般市民話證據係來自法師channel，議員會信/會行動嗎？

就咁講個雙眼皮同眼神都唔同
可能上者帶左con有神啲
上者兩邊雙眼皮平衡
下者一邊雙一邊內雙
點睇都唔係同一人

連登仔問佢同學仔、朋友仔
認吓問吓

其實對眼都好唔似

根本兩個人

其實海邊cctv先重要

佢赤腳離校又如何？
證明佢精神有異？
就算精神有異
咁幾時開始當街除衫？
佢啲衫最後有無搵返？

老母認完屍 本身話唔係佢個女
但之後180度轉變
(即係條屍浸到唔似本人？
(但警犬喺岸邊搵返套衫？
(所以老母就接受條屍係自己個女？)

唔好慣 推

我識嗰個80後
屋企慶祝農曆，朋友就新曆

子明哥嘅口供/對彥霖嘅印象
係來自彥霖媽同舅父
如果中間有人畀錯咗料
子明哥講返出嚟都會錯

C

遺留學校嘅電話: 無sim咭
遺留黨鐵A出口嘅電話: 有sim咭

陳同學最後蹤跡
應該係將軍澳黨鐵
或者由A出口至海濱
(亦唔排除有人將電話帶到A出口)

咁我哋要黨鐵cctv先係喎

係有d矇....但大概睇到個形

琴日食晚飯同隔離枱一位師兄吹水，佢有一位朋友同佢講彥霖16/9係沙田M 記搵佢見過工，請左1/10番工，之後就係新聞上見番呢個女仔

要再推

推呢個

霖霖

好似22號已經有浮屍
請問點樣28號拉多次？

係呀
其實最重要係海邊cctv
俾其他都證明唔到d乜
只會誤導分析方向

但傍晚海濱公園好多人
之前都有youtuber實測過跳海
全裸自殺冇理由冇人見到
[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

831都唔俾
又點會理陳同學單嘢
不過之前d人又話應該
搵HKTVmall攞CCTV
好似之後又冇乜消息

但圖一右上
同圖二左下
面嘅歪斜度係似

佢全部相露齒
我哋見佢條眉係一字
但有無唔笑/唔露齒/唔大笑嘅相
其實條眉係起角？

因為圖二
左下同右下係同一人
(應該無爭拗)
但右下大笑
條眉變咗無起角

擁

佢嗰部係咩電話？？要test 一次先知，有D 左手邊係最新相

但下面呢張的確係佢部電話入面（老豆搵仔出過）

80後
日期唔係睇返出世紙？
不過係啦
屋企人正常應該慶祝真個生日日期

佢有冇影/抄低佢d資料？
住元朗返沙田M記？

Dllm又係朋友嘅朋友你唔係咁都信呀嘛

有冇相?

張相係第二部機send俾佢
咁如果真有替身
都可以用佢d物品包括電話啦

交換左電話，我第二日再whatapp 問番個位師兄，佢有再俾多次資料我

我同佢食飯坐隔離識，做M 記個個係佢朋友，有俾whatapp 對話我睇過

唔知仲有無人keep低
陳老母嘅所有相

我見過有:
陳老母同警犬男友合照
陳老母同童年彥霖合照(大約10歲)
[老母手指有紋身]
陳老母同現在彥霖合照(捧蛋糕)

全部老母嘅樣
都唔係而家粉衫短髮嗰個
反而較似四人合照最後面個女人

但我唔知點解粉衫短髮
會捧住"pui yi" 蛋糕
佢哋幫陳老母預祝埋
都無理由 9.15 -> 7.29
早成一個半月

亦唔知粉衫女士
係咪又叫 "pui yi"

好似全裸浮屍單野冇乜外媒報
可能本身係蘋果日報獨家
搵開資料
其他冇咁多資料
Popo又話冇可疑...

彥霖同佢媽捧蛋糕
應該就唔係上面同一日影
彥霖著啡色短袖 唔係上面件黑衫

尋人圖應該係cap自呢輯相
因為件啡衫一樣

無back up圖片支援
而家講都係好撚抽象

老竇搵仔啲相入面有張
這兩個女人的合照
其實好似樣
可能兩姊妹
生日蛋糕上有個心形牌
上面有彥霖和媽媽既圖像公仔

係呀當年南韓
都係因為政府虐殺咗個示威者
搞到推翻左個政府

但現在問題係佢毁滅晒d證據
連屍都燒埋....親友又失蹤...

啡衫係彥霖生日
之前cap過呢張相
但唔記得係邊度cap

有落妝片

真果個係左邊條眉高啲
但下面果個係右邊

919 有2張相
懷疑彥霖會唔會係
發現有兩個白衫人跟住佢？
影幕門張相仲做埋profile pic

朝早化晒妝出街
但到咗下午變咗素顏...

屌！！！！！

不過 cctvb 造假應該不用懷疑

Push.

Pish

其實明眼人都知佢係被殺 但可以點

真相 越諗越恐怖 .........
不打到 共產黨 地球 不會安全

可以做判決既單位幫你做假證據，仲有咩好講

謝老四.jpg

跟本就唔係同一人。

上面係靚女，下面個件咁撚豬。

我都係

佢有啲相成日係自動 美圖左咁

CCTV條女點睇都唔似霖霖，但自稱霖霖既fd子就死口話係霖霖

跟本唔係同一個人，唔係同一時間出世嘅姊妹都未必似樣，何況你個演員仲要係外人，明眼人有啲分析能力一定係會搵到分別架喎

係，相係有啲係經美圖，但條落妝片做唔到

Match

化開同款眉根本就好少會換眉style!!絕對唔係同一個人囉！

應係iPhone 右上角係咁樣

核彈post

不過依家日日都有核彈

推呀

好似都冇出現過？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

定係New Album咋

可能性低到
好少人用

條眉都唔撚同

佢唔係同佢亞嫲定亞婆住？

多左圖真似同一人

唔係講左CCTV係演員黎?
跟本全部背後有人策劃做假..

笑容都係

真彥琳笑得好斯文

下面

3張葉衫相和合照
係其他手機send俾佢收的

d人話同公公住

係喎
你又幾細心喎

我以尋人啟事要鳩估，啟事幅相既陳同學係冇可能你相信呢個讀緊書阿女係match, 所以如果你post 張陳同學近照，好多識佢既人一定會話比你聽呢個唔係彥霖

網上話係朋友都未必真係朋友啦
Popo有曬彥霖d野
Show幾張俾大家扮fc好易

記者/報章嗰d可能約出嚟見面fc的朋友
可信度就高d

真係唔似...

大家覺得係無意中影到？
定特登影有人跟住呢？

仲有張相(接收的相？)
好似影到媽媽傳聞中的男友？

pp

識相中尋人啟事中既陳同學，一定係以前既朋友，收左佢地聯絡就可以大數據了

求其揾個媒做騷

如果係接收既相，咁可能係佢媽媽行街問佢意見揀邊頂帽
但首先要搞清楚係唔係收定自己影

有個白衫影
唔似女人？

個電話號碼唔知係邊個呢

若果我係阿Sir, 唔好話你班友,就算老美都痛苦死啦.傻HI嚟.

就咁睇唔出男定女
但中間嗰個手臂似女人

肯定係佢呀媽？

件衫咁闊咁既
似tee?
唔似d女裝衫?

睇彥霖和媽媽d相又唔多會著tee?

之前佢用呢個fb 尋人及回應
（唔肯定係邊個了 咩都可以係假）

陳彥霖已經係邊皮,佢都未算消失.
真正被遺忘同消失嘅,係佢男友. 完全無人去查到底有無個咁嘅人? 仲存唔存在? 釐清呢樣嘢,好多謎就自然打開.(呢個情況就如831太子站,蘋果記者居然話係"阿俊"離開警署後親自採訪過佢, 一樣咁迷離亦從無人去核實過到底係乜事)
比如話陳彥霖係幾時正式消失,被消失嘅動機係乜, 好多嘢都清楚嘅喇.
總唔會話佢街坊LOOK行行下街就比POPO或武警甲由見色心起而隨意捉咗去搞, 肯定係有個開始.
演員果D其實係熟悉POPO查案流程嘅人安排做嘅,即一組人去查嘅時候,根據初步資料已經可以被上級以合理理由判定為無可疑先, 而唔係上級粗暴干涉,將一單疑點重重嘅案終止調查. 比如話個演員最後真有行落海,係有條咁嘅CCTV,查案嘅相關人士都粗略咁睇過. 就好似HKDI D CCTV 咁,求其樣似,鳩估就當係佢本人

假都唔奇

整體上我都覺得唔似
但仔細睇覺得係同一個人
彥琳嘅雙眼皮一隻闊一隻窄，同下面嗰張相同
同埋上下都一樣有高低眉
高啲嗰條眉隻眼個眼皮係闊啲，同下面張圖都一樣
至於八字眉同彎月眉，個人覺得係因為角度問題
始終自拍可以就角度會瘦啲，俾人影會冇咁注意形象
同埋佢哋面形都相似，下巴尖尖地
有一樣野分唔到，係佢個咀歪
因為上下個笑容唔一樣
同埋佢哋髮線牙齒鼻都差唔多
雖然成個人睇氣質好唔同
但個人覺得好難搵到一個咁多特徵相同嘅人
純粹個人分析，屌細力啲

強國人臉識別和監控咁強大
其實要搵個似様替身應該唔難
平時google用相片找相似人像
都可以即刻搵到
更加何況佢地咁大個 database

佢哋好似有搵替身的前科

就係覺得佢搵個似
但睇耐d又唔太似
氣質好唔同咁

彥霖本身一字眉
表情成日皺眉心變咗八字眉
你睇下條落妝片：

霖霖有酒笠

啱啱搵返呢張圖

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

有可能架.

咁消失既人數以千計

Cctv對手 真係勁唔自然

係啦
對手長期放前面 唔垂低
個頭又昂高想被影到咁

up

剛剛見到Youtube有人講
點解着平底鞋153cm高嘅彥霖
高過隔離個女仔咁多既 ?
呢幾張相應該是918影的....

第一張最右同第二張踎低果個咪花恤衫果個囉，認得鞋同褲

112

甴近平

llp

應該真係阿媽send俾佢
個電話同尋人啓示的何小姐一樣

但點解朝早化晒妝
到下午會變咗素顏

如果條屍係彥霖
身高只係約150cm

女死者年約25至30歲，身高約1.5米，
中等身材，蓄長金髮。昨晨11時許，55歲姓劉男子在魔鬼山岸邊垂釣期間，發現對開100米海面有一具人形物體漂浮，懷疑有人遇溺報警求助。水警輪及消防船到場撈起一名全身赤裸女子，證實已明顯死亡。水警輪將女子屍體運往西灣河水警基地調查後，召仵工將屍體運往殮房

黃頭盔實驗

Tvb公然造假

這個韓國特輯講香港
入面訪問左彥霖舊同學
佢之前見過彥霖媽媽
話cctvb個媽媽把聲完全唔同

睇

#435 回覆

真係好似

唔知彥霖舅父、公公、男友點呢...

（慎入)認人！
天水圍墮樓女屍 手指僵曲

關於陳彥霖事件
我地仲可以做d乜？
睇下資深法醫點講：

唉

【自殺之謎】親友慨嘆彥霖成長路坎坷
認同開死因聆訊查死亡真相

tui

咁耐都無識得佢兩母女嘅人公開講野
係咪真係被滅埋口或者高壓監控言論

這個訪問有彥霖朋友呀

#435 回覆

之前都有朋友向蘋果報料
話彥霖最憎人掂毒、平時會養生保健
性格開朗樂觀
重案組黃sir有條片話彥霖有d同學去過差館落口供
所以唔敢出聲

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

811 也有手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

推呀屌你

應該係先姦後殺
再掉落海當浮屍

彥霖遇害前1日
同過一個叫阿jim
的男人去過飲咖啡
彥霖死咗之後
個男人周圍叫人唔好再查件事
仲抹黑彥霖有精神病

相信這個男人一定知內情

飲咖啡時仲幫彥霖影咗張咁嘅相

追post:
全裸陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#2597 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

似唔似

反送中運動期間失蹤女子

.

推返上去

彥霖好靚 願你安息

仲係好善良、開朗的女仔

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

不要放棄

又將軍澳海濱浮屍

琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

【突發】陳彥霖身份已被確認

陳彥霖錄音：